企硬 做核酸 衰硬

正如標題咁講，黎緊大陸就派人落黎捱家捱

戶做核酸檢測拎你DNA。

而家就仲未話強制每個都要做，為左預防我

地香港人既DNA被支共拎哂黎做資料庫整教

育營，一定要企硬唔做核酸檢測。

大家一齊跟我講

企硬、做核酸、衰硬

Tui